我今日過左呀嫲度飲湯....

飲飲下佢冇啦啦拎左個豬嘅下顎骨出嚟,話早兩日捕到隻野豬,係呢個時候我仲未察覺有啲咩問題直到差唔多我飲哂之際,啲老人家好鍾意講啲湯有幾靚㗎喇究竟然講到有豬肺係入面

呢個時候我就知仆街

我笑笑口咁問佢：今次個豬肺係買番嚟定係劏架?
佢又笑笑口咁答我：今係劏嘅。

我當堂哭撚咗個腦已經直接skip咗好嬲好嬲嗰個狀態淨係識得傻笑

仲要啲姑姐喺我隔離話一早知我真係哭撚左

我依家懷住好無奈嘅心情行緊返屋企手上面仲拎住咗壺野生豬肺湯話叫我拎返去畀阿媽飲

我應唔應該話畀阿媽聽定係等佢飲左啖再同佢講

今晚會唔會夢到野豬

我會唔會死㗎

CLS 唔知有幾多菌
變種武肺

圖?

祝樓主下世好運

香港野豬冇事掛

SARS

其實世界各地好多地方都有打獵 係養殖業狂餵藥先搞到啲「肉」咁多「菌/病」
特別係中國養既仲多

(1) 任何人除按照特別許可證行事外，不得利用以下方法狩獵任何野生動物─
(a) 活生作誘餌用的動物或發出預先錄下的聲音；
(b) 任何陷阱；
(c) 任何槍械；或
(d) 任何狩獵器具(署長為施行本條而藉憲報公告批准的狩獵器具除外)。

(2) 任何人除按照特別許可證行事外，不得管有任何狩獵器具(署長為施行本條而藉憲報公告批准的狩獵器具除外)，亦不得製造陷阱作狩獵任何野生動物之用。

叫你呀嫲洗定八月十五

但野豬係咪算野味呀？
啲阿婆阿伯捉街邊啲鴿嚟食
我都覺得好多菌
好撚唔衛生

咁睇你點定義咩叫野味啦
鹿肉，鴕鳥肉，鱷魚肉，鯨魚肉，袋鼠肉，兔肉，野豬肉
其實好多種都唔係養殖而黎
街邊啲鴿應該係最撚污糟，處理個陣最多病菌污染環境
但平心而論，你煮到熟晒咪又係肉一舊

吹下水唔係唔得呀